學術討論。點解靜香唔揀出木杉

明明出木杉靚仔咁多讀書又叻 都唔夠大雄條毒撚黎。如果冇多啦A夢幫佢

結果才時重點
細個有多啦A夢，大個係科學家

係咪調返轉，出木杉唔揀靜宜，佢先被逼擦大雄

你自己都答咗

咪就係因為有多啦a夢

個問題係點解出木杉冇爭取

其實大雄幫出木杉埋單姐

出木衫中出即飛
靜香搵毒撚賣單

因為係gay

出木杉大把女 點會為一片森林放棄一棵樹

被人裝沖涼睇過無數次，令靜香懷疑自己嘅人生就係生出嚟比大雄裝沖涼

大雄有無限次hallejuah chance
慢慢試點都會揀到佢

做雞做咗咁多年最後都要搵個毒撚埋單
佢日日係咁沖涼再接客，話唔埋靜香老母咁淫，隨時兩母女一齊開工搵錢，養埋大雄都得

？？？

原本個未來(唔係同胖妹結婚果個)係靜香可憐大雄先同佢結婚
其實大雄做人都好撚失敗